陳X佳

香港女子潘曉穎的父親報案，指潘曉穎與她男友陳X佳於2月13日赴台旅遊，但陳X佳獨自回港，潘女則下落不明。潘父在港報警。台北市警方隨後接獲香港警方通知尋找失蹤女子，遂翻查閉路電視片段，發現陳於2月17日獨自拖着粉紅色大型行李箱離開「紫園旅社」，形迹十分可疑。於是，台警將資料交予香港警方。台灣警方在晚上9時40分，於竹圍捷運站後方一處草皮尋獲女子遺體。

hi